{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/geondaeseutei.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 스테이"
    },
    "text": "建大ステイは、ソウル城東区クァンナルロ9キル6に位置する宿で、エアコンや薄型TVのような便益施設を備えた客室を利用することができます。 奉恩寺からは4.6km、COEXからは5.1km、東大門市場からは6.3km離れている建大ステイからは7.2kmの距離にある新羅免税店本店や7.9kmの距離に位置する明洞駅を訪れることができます。 また、6.9kmの距離には房山市場、7.1kmの距離には広蔵市場のような名所もあります。 金浦国際空港は約28km離れた宿の最寄り空港で、建大ステイはソウル中心部からは約7km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "建大ステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "建大ステイはソウル城東区クァンナルロ9キル6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "建大ステイの客室にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "建大ステイの客室にはエアコンや薄型TVなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "建大ステイから奉恩寺まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "建大ステイから奉恩寺までは約4.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイからCOEXまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "建大ステイからCOEXまでは約5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイから東大門市場まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "建大ステイから東大門市場までは約6.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイから新羅免税店本店まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "建大ステイから新羅免税店本店までは約7.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイから明洞駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "建大ステイから明洞駅までは約7.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "建大ステイの最寄り空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "建大ステイはソウル中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "建大ステイはソウル中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "建大ステイのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 385
    }
}